No Paid 然後每日OT嘅你，打算點做

一個月放5日以上No Paid..
但日日做到pk..OT 到9點10點…

前路茫茫…有冇ching都係咁，分享下😭

你做義工做到傻撚左?

義工有 cert 攞
樓豬應該做狗

冇架 社會總有啲好似你咁嘅

個垃圾阿姐自己份工都就保唔住，日日發癲要呢樣要個樣